[急]尿道炎

小妹想問下有尿道炎應該點算好 呢家係咁覺得好急尿同訓唔著 我聽日又要去考maths又抽唔到身去睇醫生 去普通藥房配藥得唔得 同埋會唔會快d好番？

最好當然係睇醫生
不過聽聞飲紅莓汁有幫助 你可以試下
飲多啲水排走啲菌 唔好忍尿 抹pat pat由前抹去後
一有時間就去睇醫生啦

考完仆去睇醫生啦

痛又唔係好痛 但成日都好急尿 5分鐘已經柯左3次 應該清哂d尿 呢家唔急

係咪屙完尿之後豆豆個位會刺痛？

因為就係忙先睇唔到醫生 因為就黎又開sem 所以先問下去配藥得唔得

第2日 食左口服消炎藥同埋止痛藥

唔得

係入面痛 比野拿住拿住咁

我明。 去睇醫生穩陣啲，普通藥房配藥未必殺得死哂啲菌，同埋好易翻發。我試過去公立門診睇過，啲藥吾知系米太輕量，食左成个星期，以為好番，點知翻發屙血尿 ，仲嚴重過一開始，所以去睇啲私家直頭一次過斷尾會好啲。

我見人地話食橙尿藥有用是咪真的⋯

唔知上次係咪因爲男朋友唔小心屌左我屎眼一下再插番落個閪到搞到中左招 好驚驚

尋日有少少血尿但今日冇 但係d尿有d好似結結地既感覺

以後唔敢了 因為個陣就黎完m 所以就冇帶兔

考完試飛奔去藥房配個藥頂住先 等到考完試再去睇醫生

我明 只係uti醫生通常會開抗生素 抗生素唔可以亂咁用要食哂成個療程 同埋要有醫生紙藥房先可以賣抗生素
所以你暫時飲多啲水飲下紅莓汁先 到有時間就狗衝睇醫生啦

快啲睇 唔係會變臭閪

豆豆即係邊到